法國吾轟贏英超都無手足慶祝

個個淨係bin柒公c
TOT

轟贏到悶，冇乜好講

TOT TOT